倒瀉野國泰空姐入

其實你倒完成杯落我個身同鞋之後我無怪過你 唔好唔開心
希望你唔會比組長罵

原來就係你 個陣時又唔見你講好說話
而家扮咩野好心

希望無影響到你啦

屌你老母 搞到我比人炒撚左啦

倒嘢=想溝你咋傻仔

即刻叫佢除對黑絲比你抺啦

直頭著住用隻腳掃全身

我果陣都呆到無反應比到

低分姐 無人會理

我就係組長，啱啱扣左佢幾次五十分

成杯咩先

成杯慘汁 鞋同襪同黃金金

有冇賠償

想奶

如果條女唔靚實比樓主投訴到仆街

其實成組都覺得理撚得你
最好你唔好投訴咁解

都幾可愛

我同副機長懲罰左佢 放心喇

邊班機？

曼谷飛香港